好難頂呀屌 有冇計

屋企全家都藍撚到發黑，睇電視就淨係睇CCTVB，今日一個朝早loop撚左十幾次手足自衝還擊。
話比人打果幾個廢老好慘，手足淨係識人多恰人少，見到揸刀既人就縮。
仲要話中聯辦禁住班人唔比佢地出黎唔係班手足早就比人斬死哂。

對住啲咁既人 有冇咩金句可以好巧妙咁駁到

btw 見到元朗果兩個廢老拎住個玻璃樽比人打真係好爽，特別係詠春日字衝拳果位師兄。

推

有冇人入黎拋低兩句

放棄佢哋啦

中聯辦721叫人打人個陣佢地又點講?

算啦 我都費事哂口水同佢地嘈
廢老根本只會信自己個套

同你一樣，老豆係退休警，成日話想翻翻去打班打足我仲讀緊書，未有能力反抗佢地

幾次見到示威者以武制暴都無咩力。俾我一拳已經ko左起唔番身啦

喳咗啲喎ching 咁都唔識駁
「揸刀唔走你上丫？ 」「人人都拎刀咪唔走囉」「叫啲差佬唔好收我哋啲刀呀，藍絲刀唔收，黃絲刀唔收先公平嘛」

恐怖份子嘅嘴臉

人地保家衛國有咩問題，手足都見人就打（淨係睇人打人果刻 唔知前面既事 比佢睇又話係假）

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

我老豆退休警都唔係 但日日就話打撚死班示威者 問題係佢知我會去發夢都當住我面講

咁冇得救啦, 比事實佢睇都可以話假
但其實你要扮到個語氣支持佢地先有用

如果可以練好啲關節技見唔到血就冇咁暴力啦

我屋企一樣
根本就幫緊黑社會

721話打得好
而家還擊 又話好慘
痴撚線

我有講過呀 佢咪話驚流血學咩人革命

同埋佢睇唔到藍絲揸刀架 Filter左

Your power powerful

delete左個台佢，留返其他台

係囉係囉 打撚死哂啲後生仔 冇勞動力冇人交稅 第二時退休等共產黨養你 呢句點睇

I know that feel依家睇我屋企 唔撚燒傷佢佢地都唔會醒

Del過啦 佢地識搜番個台出黎

呢類通常你同佢講 廚房有刀，快D出去斬佢地啦
跟住佢就會意會自己係keyboard fighter 自己收皮

其實講都無用
佢地都係覺得被人打個d白衫好可憐